其實唔明點解口罩要醫護同關口工作人員優先

雖然武漢肺炎對呢班前線人員造成好大壓力，但對唔住都要講，佢哋咁辛苦都係因為港共政府唔單止唔封關，仲不斷引大量病源(支那人)嚟香港。應該為前線工作人員提供口罩嘅，係港共政府，唔係香港市民。點解港共政府做錯事，要市民優先為醫護人員提供口罩嚟埋單？

再者，大家唔係想透過醫護罷工嚟逼政府封關，甚至回應五大訴求咩？佢哋少咗口罩供應唔係更有逼切性要罷工咩？大家而家優先俾口罩佢哋，唔單止降低佢哋罷工意慾，仲係Support緊佢哋幫港共政府醫支那人喎。

利申：唔係想置班前線工作人員於死地，係唔想佢哋俾港共政府當Condom咁道德綁架去醫支那人，所以好想佢哋罷得成工，比起優先獲得口罩，更能保護自己，同令政府封關真正保護香港人。

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

要台灣同香港做比較

封關篇
香港：死都唔封關
台灣：即日封關，即時踢走在台中国人

入境篇
香港：即使是病人，入境旅客自由行，只建議到醫院自行求醫
台灣：任何中国旅人，強迫性隔離至少14日

口罩篇
香港：中国人優先，黑警優先，長者10度以下通宵排隊都買唔到
台灣：自行生產，禁止出口，限罩令，保障國民買到口罩

醫療篇
香港：減少10億(好似係)醫療預算，為加黑警額外人工，中国人優先睇醫生，中国人免費
台灣：台灣人優先，增加撥款對應武漢肺炎

香港獨立，唯一出路

因為醫護手足更有機會俾我哋接觸到呢班人

正視聽！工作場所內，口罩係由僱主提供，並非僱員自備

真係陰功 兩邊當醫護係Condom 唔係人

Blocked

因為你係自撚絲廢藍